我懇求大家無論用任何方法都要留返條命 港共想將香港人種族清洗

港共係有心想將香港人種族清洗
無論係講緊場運動定中国肺炎都好
政府想借肺炎落黎病死既武漢人黎殺死運動死既手足 呢個絕對係一個事實
對家已經有晒全盤計劃點樣滅聲
唔封關>抗爭>被捕>被火化>抗爭>被捕>被火化…

上年尾有巴打預測過中国肺炎將會設置隔離營黎隔離奶野既醫護同香港人
順勢將運動入面拉左既手足以隔離之名困入去 情境有如新屋嶺 但打死當病死處理
今日起六個火葬場將會24小時stand by
黎緊再冇被自殺 只有被病死

我懇求所有香港人無論無論無論用任何方法 一定要留返條命 唔好死

一早知, 習種依d仆街諗咩唔難估

重要 麻煩各位幫手推post

推

[事關重大請廣傳]

香港人以及醫護、海關等要職唔一齊三罷嘅後果，只會鼓勵更多支那感染者衝嚟香港求醫，間接促成社區爆發，害死包括醫護同海關全家在內嘅更多人

我會支持三罷，亦會身體力行一齊三罷保護香港，直至港府落實封關

大家唔通想犧牲香港200萬手足同自己全家條命去救呢d準備落地獄嘅人渣？

「感染的人越多越好」

「我活不了，你們都別想活」

「要死一起死」

話哂雜種賤種狗文革出身
保到命就保
萬一不幸中招都會拖幾隻狗落水

當有生命危險，藍絲就會做前線
粉嶺事件就係話俾你知點同藍絲合作
依加要同班藍絲廢佬講，根據統計，死係老人死先
遊說佢地搞班入境既中國人

咪撚癲啦仲有險可守呀
有得你揀咩係就全盤起革命
唔係全香港人一齊坐喺度等死

共產黨既計劃係點你唔係唔知

係呀係呀保住條命overmydeadbody呀戇鳩

巴打有咩高見

我咪講撚咗全盤起革命你盲閪嚟？

點撚樣起革命 成街生化武器 你覺得你汽油彈勁定武漢肺炎勁

佢地都係想清哂D會用腦嘅人

再講 你全盤起革命冇穿冇爛咁返黎 同我講既野根本冇衝突

敵進我退
對家出生化武器啊